冧市嘅概念係咩

算唔算係泡沫爆破
啫係靠收租維生果班食得屎?